經濟戰未完，繼續㩒美金啊！！

繼續㩒美金！兌美金！

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

快啲翻屋企啦要㩒錢啊

翻屋企

atm

找換店

㩒美金

兌美金

我㩒左 你㩒左未

我翻咗屋企 你翻咗未

行完
又禁多幾皮野 無美金 禁住港紙先

聽日去恆生睇下仲有無得禁

未

721 811

請立即檢查手上美金有無記號

推

早晨 各位㩒錢啦

想問下，我電匯美金去ft ,.算唔算係？

㩒